{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 만나 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。チェックインとチェックアウト時間のご案内は、予約のお知らせに記載されています。このゲストハウスは外国人宿泊客のための宿泊施設であり、未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。予約は当日に限って可能で、この場合は払い戻し及びキャンセルができません。チェックインは23:00まで可能で、この時間以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできませんしかし、入室後には夜間出入りが可能です。客室料金は基準人数によって異なり、特殊な場合は直接入室人数を確認しなければなりません。ドーミトリー客室は茶人で、他人と共に利用でき、決済時には1当たり1つのベッドが予約されます。未成年者の同居予約により、入室拒否が発生する場合は、キャンセルや返金が不可能です。ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生する場合には100%払い戻し処理されますまた、客室情報は状況に応じて随時変更される場合がありますが、これによる不利益については当社が責任を負いません。基準人数を超える場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。予約特典として朝食が提供され、時間は午前7時で、洋風トーストが無料で提供されます。外国語では英語が使え、女性専用ドミトリーがあります。駐車はできませんが、週末は近くの学校に駐車できます。荷物保管とワイファイは可能で、簡単な調理が可能なキッチンがあります。 喜多呂は屋上にパラソルベンチがあり、1階にはカフェがあり、無料洗濯などのサービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "当日の予約は可能ですか？キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日の予約は可能ですが、払い戻しやキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00まで可能です。ただし、この時間以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。ただし、入室後には夜間出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、特殊な場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は茶人で、他人と共に利用でき、決済時には1当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同居予約によって入室拒否が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の同居予約によって入室拒否が発生する場合は、キャンセルや返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しはどのようになりますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生する場合には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は状況に応じて随時変更される場合があります。ただし、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "追加料金が必要な場合はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、予約特典として朝食が提供されます。時間は午前7時で、洋風トーストが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの言語が使えますか？",
            "answer": "外国語では英語が使えます。"
        },
        {
            "question": "女性専用ドミトリーはありますか？",
            "answer": "はい、女性専用ドミトリーがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車はできません。ただし、週末は近くの学校に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "荷物保管やワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、荷物保管やワイファイは利用できます。また、簡単な調理が可能なキッチンもあります。"
        },
        {
            "question": "喜多呂にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "喜多呂には屋上にパラソルベンチがあり、1階にはカフェがあり、無料洗濯などのサービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 713
    }
}